#  Частотный анализатор текста
 
 Это тестовый проект, написанный и проверенный на Python 3.7.4, 
 для работы необходимо установить библиотеки из файла requirements.txt
 
 При старте программы необходимо ввести полный путь к txt файлу или
 имя файла с расширением (например "text.txt"), если он расположен 
 в папке скрипта (/frequency_analysys). 
 
 Важно: файл должен быть в кодировке UTF-8
 
 Примеры работы (Библия и Конституция РФ) расположены в папке /examples